# Chapter 4

Создаём API которое позволит просматривать, добавлять, изменять и удалять игроков и команды.

Добавляем проверки для обновления, удаления объектов при добавлении нужно возвращать id добавленного объекта 
(и вообще сам объект).